各位記者速入 幫手一陣問盧偉聰 點解有女警話自己唔係香港人

一定要問呢個問題!

推

片

我岩岩都聽到 講唔正廣東話咁

大媽